[詳盡戰術] [文宣]想復興連儂入嚟

最近連儂牆俾人清到如火如荼
想貼張嘢都比黑警黑幫兇
反而藍屍"連儂牆"就越來越多
加埋最近黎明行動同理大之戰文宣未追上之餘亦令勇武疲憊
復原連儂牆有一舉兩得之效:

1. 文宣宣傳 爭取民心 合理化近嚟嘅行動 提振士氣

2. 比較和平嘅行動 比勇武休養生息

要貼文宣貼得開心同要文宣效果持久 我有幾點建議比各手足:

I. 時間

建議手足係一周開始時嘅清晨貼文宣 原因如下:

1. 食環通常凌晨清 業餘藍屍通常周末組隊清 星期一/二朝早貼可以避開呢兩樣嘢

2. 朝早上班一族返工可以邊行邊睇

從而最大化文宣壽命同效果
當然如果對家捉到路嘅咁時機都要相對調整 唔該自己執生

II. 地點

三隻字: 游擊戰

唔好喺同一個地點造牆多過三次 俾人拆就拆 唔好打陣地戰 拆咗換另一個地方 佢搵到拆再去返舊場再起 撚鳩班狗 等對家疲於奔命 起牆覓地嘅唯一標準係人流

咁樣做有多個好處:

1. 如果起牆地點次次唔同嘅 狗唔能夠camp喺個牆度兇人 唔俾人貼文宣 連camp都唔知要喺邊度camp 不如收皮算

2. 食環藍屍要組隊之前都要花時間搵哨搵target 變相減低佢哋清牆效率 拉長文宣壽命

3. 唔守牆可以減低暴力事件發生 減低手足陣亡機會

手足起牆都可以:

1. 開花咁起
喺多個地方起牆 文宣少而精 務求要班撚樣周圍搵 周圍拆 攰死佢哋

2. 私人地方起 e.g. 𨋢口 屋苑/辦公室大堂
人哋一出門口或者一返到工即睇到 曝光率高 食環入唔到 但係要小心cctv, 同場藍屍同管理處 處理不善會比隔離左右圍屌

有巴打開咗個圖文並茂嘅po講解:

III. 組織

1. 和勇合作
建議起牆嗰陣文宣組可以拉埋勇武一齊落場 勇武作保鏢 可以起保護同阻嚇作用

一來: 盡量避免啲藍屍廢老嚟阻頭阻勢 或者向手足動武

二來: 真係郁手嘅都可以即時動用神獸 將傷害減到最低

2. 秘密吹雞
唔該 要贏就靜靜地贏 要起唔該靜靜地起 唔好公海度吹曬雞俾埋時地人事咁嚟搞 到時藍屍mon po狗食環全部伏曬喺度等你嚟 就真係收得皮

一係pm 一係面對面組隊 協調 咩都好 唔好喺公海攤曬出嚟 咁分明係引狼入室

IV. 黏貼策略

黏貼要使用有一定強度嘅膠水 或者有啲小策略 先可以避免/阻嚇廢老藍屍做撕紙狗 拉長文宣壽命

1. 溪錢
貼文宣前喺底下先貼溪錢 或者其他恐怖/不吉利嘅嘢 e.g. momo

撕一兩次見到 嚇幾嚇 跟住微信開心share
久而久之自然會嚇走班迷信嘅廢老

有巴打先前做過類似嘅嘢:

2. 膠水選擇

A. 白膠漿+硼砂
極度陰險嘅膠水 但係難做同埋功能唔穩定

有巴打已經開過po:

B. 超能膠/噴膠
見過手足用呢款噴膠周街貼 三十秒貼到成牆都係

快靚正

V. 情報戰
誘敵同擾敵嘅藝術
起好連儂可以唔聲唔息 可以大肆宣揚
同時都可以回收舊圖放喺藍屍公海到話有牆復修好 等佢哋拉大隊去撕但係最後一場空
玩玩吓 最後狼來了效應就會出現
咁就可以保住更多文宣

暫時諗到嘅得咁多 希望可以幫到文宣組各手足
兄弟爬山 各自努力 光復香港 時代革命
祝各位手足貼得開心

1

push

未睇入嚟睇
睇咗入嚟推

遇到「自殺」案嘅應變指南

2

3

4

推

5

請問printer 係咪用Epson l4160 最平？

6

7

呢個我唔知
我通常搵黃店印
平過自己印

8

9

10

麻煩幫推

我地好似有樣嘢無做？？

11

12

13

14

建議宣傳埋較中立/淺黃既fb page
咁樣有長期效果

Eg 貼k Kwong 寫埋佢fb page名
其他(較功能性，可能易入口）
求驗傳媒
法夢
Ha Secret

15

16

17

推埋呢個

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

推 好有心

好呀！今晚出呢張

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

31

多謝

32

33

34

355555

36

Push

37

38

39

40

41

42

周圍貼

袋啲貼紙喺身，貼喺鍾意嘅地方

起牆、貼貼紙、貼memo紙

貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼

43

44

貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼

45

46

4777

48

49

50

51

52

53

推啊

幾有心 支持

想推但P牌推唔郁

要做更多文宣！！由連儂牆做起

未贏呀,開左個頭炸! 手足做野推行動post呀

其實要重貼 返工搭車經過都有啲位無晒
好彩樓下仲keep到

起牆!

建議每個香港人一日至少貼3張文宣

組隊啦喂

和你痴

建議識整貼紙嘅巴絲應該廣發俾手足周圍貼

最簡單係用雙面膠 係屋企準備定
番工經過就痴 快靚正 風險低
每人都咁做 就可以做到周街都係文宣

見過人手抄label紙，好有恆心，不過得字無圖

有用POST, 推動!

感激

集中印刷
中央分配
一人一疊咁得閒貼點睇

不過要提防滲透啦

狼來了好難玩喎 一放料 個account就會報廢
佢地一要check都好易check堅定流
除非連儂開花做得好啦

手足聖誕重建連儂牆！！！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

多謝巴打

除左貼野復興連儂，靠區議會搞個合法連儂牆唔知得唔得呢？
我就想send信比區議員問下，全港四百幾個選區，如果有一部份真係整左合法連儂牆，咁手足貼野都安全好多、靚好多。

好似有區議員講緊啦已經

屌呢個po長推長有

巴打

推推推推推推推

推熱門

所以要有小隊專精呢啲嘢

推推推推推

港共自己都係行人隧道做文宣 我地點解唔可以？

18區區議會
每區區議會需在該區人流就多既位置，安裝正式既連農文宣牆 (情況有如廣告箱)，
同時安排保安公司管理。 費用就香港人既錢(公帑)支付。

以上工程，由黃色工程公司負責，當中可請手足full / part time幫手。
對家用呢重方法玩咗廿幾年，今次到香港人！

[不同政見，都可以提交文宣]
機會平等，所有人都可以將文宣交到當區區議員手上
佢地會有既定「機制」去分類放上連農

我地要好好理用手上 區議會權力同資源
- 18-1區文宣正式化
- 擴大及鞏固黃色經濟圈
- 支援手足 保護手足

「18區區議會入」 文宣連農要你地幫手

請問如何課金？？？

一人一日一張

遍地開花

依家班狗扮市民入話有「塗鴉」
HYD 班阿SIR想避都避唔到
每日最少3-40隻CASE

有無文宣圖庫下宣呀巴打

pushhhh